英國脱歐，英國女女來哂香港做家傭

射左

英國出名肥婆多

利迷肥婆圖.jpg

東歐，澳洲就話姐

至多選擇個靚啲

一路做一路屌

英國肥婆 不了

煮英式美食

你地亞洲黃皮狗同英國人lam 屎眼就差唔多

英國d 女好豬，不了

豬嗜係有肉地

做家務炸你當選美啊?

澳洲有三寶
蒼蠅、肥婆、醉酒佬

餐餐炸魚薯條

家務